[I/A] 聖域對決 Bound Strike - AR實境對戰 3分鐘即時領地佔領遊戲

Bound Strike 官方網站 :

【遊戲介紹】
《聖域對決》主打AR實境對戰，玩家以卡牌招喚角色進行領地佔領，遊戲時間內取得較多領地面積的玩家即獲得勝利。不同於坊間現有AR遊戲，僅止於將單一虛擬角色透過手機相機成像於螢幕中的真實環境，角色動態和互動性皆受到侷限; 《聖域對決》採用競鋒國際研發之＂AR多屏幕同步技術＂，包含戰鬥場景、角色動作和打擊特效，皆以擴增實境方式完全同步呈現在對戰玩家與觀眾眼前，搭配本身獨特的玩法提供玩家豐富又真實的AR遊戲體驗。

【遊戲說明】
《聖域對決》是由競鋒國際所研發自製的遊戲，玩家可使用上百張卡牌來與世界各地的玩家即時對戰。玩家以卡牌招喚角色進行領地佔領，遊戲時間內取得較多領地面積的玩家即獲得勝利。

【遊戲特色】
獨特佔地玩法!創造出不同以往的戰鬥思維!
五種元素組合出十位具備獨特個性的英雄角色!
支援AR畫面呈現，將您帶入電競遊戲全新領域!

【AR體驗】
不同於坊間現有AR遊戲，僅止於將單一虛擬角色透過手機相機成像於螢幕中的真實環境，角色動態和互動性皆受到侷限; 《聖域對決》採用競鋒國際研發之＂AR多螢幕同步技術＂，包含戰鬥場景、角色動作和打擊特效，皆以擴增實境方式完全同步呈現在對戰玩家與觀眾眼前，搭配本身獨特的玩法提供玩家豐富又真實的AR遊戲體驗。
※僅有部分支援ARcore手機可使用此功能

【遊戲畫面】

iOS 下載：
Android 下載：

玩左陣 似pay to win game

點解咁講？

幾好玩

有冇人玩緊？

你有玩？

幾特別 不過好似好少卡包拎？

卡係9xx分

都好高啦

見有d人瘋狂出軍團劍兵屈死

你介紹岩岩玩

玩緊咩種族？

玩到幾分？

藍白組合

好多人都係玩水

連登冇人玩咁

其實幾好玩
好多時都可以反勝

8xx

f

火暗

火牛好似幾難用

Rank5 好感動

一開始送果6包卡開左未？
未開可以等Rank 6先開
可能開到SSR

唔開唔夠打 得張白屬性 ssr

Rank 6以下都會開到SSR咩？

登入送一張隨機

點解我冇
唔係SR黎架咩

登入幾日之後送是但一張

原來登入7日會送
見到了 thanks

我覺得幾好用

利申：今朝玩 900浮沈中

咁快升到900
可唔可以睇下牌組？

唔知點解上傳唔到圖

開晒送果6包卡？

開哂啦

我依家Rank 3
開唔開晒6包好？

唔夠打就開
你唔夠卡升rank6 好高難度

留名做老屎忽
btw d電腦仲難打過真人

AI卡LV通常都高D

解左頭兩個 火暗卡左

我火暗用法過左
打爭霸d ai卡lv全部7/8lv掃住過

仲未打過故事模式
有冇獎勵？

100幾金同幾張卡

洗唔洗刷首抽?
開哂6包得3張SR...
係咪一定唔夠打?

冇咩必要刷首抽

有冇人已經上到Rank 6?

R5- 10xx

800分已經卡 閃電狼好難打

閃電狼都唔算難，水系果兩條飛龍先難

佢上到rank 降分唔會降rank
1000-r5
1300-r6

我覺得光系2隻坦都好難打

買哂所有包都唔比隻閃電狼我 想點!?

閃電狼好似都幾易出
咁出左咩卡？

其實點分對面係咪AI?

求其用坦頂 用草系弓手同箭塔夠打
1300分

唔係真人黎架咩

有時排得太耐會比AI你

咁架咩 唔怪得有d易打

用緊咩屬性？

德魯伊

一開始係咪點抽都冇 SSR?

一樣德魯伊
木SR弓手同水SR飛龍幾好用

係呀 所以唔洗刷首抽

冇用飛龍 成日被秒又行唔到底
轉用箭塔+普通遠攻兵 可以搶下格仔

遠攻用木sr弓手重勁

我2隻都有用
不過成日比光暗劍秒

咁邊有人會課金

個陣暫時屌打人唔錯

抽野幾時先會中 SSR?
未有 SSR 前邊會有人課金抽？

高lv普通卡都屈得死金 鑽卡 課金應該係買珠升張卡

成個陣係點

有SSR唔等於一定贏
Rank 6開始會抽到SSR

Up唔到圖 你呢

火牛 古木 木弓 水龍 暗騎 魔像
我差隻閃電狼 副卡就齊

左上右下我係雙熊 寄居蟹 飛龍就係樹人做坦 其他一樣

遲早都會抽到
可以用住黑豹先

用緊 不過真係廢好多 課完都追唔到 好灰

加油

係咪巨人同城堡？
好慢咋喎， 城堡果隻要用七格但未起身快手打得死嫁
水飛龍你冇兩張打空都搞唔掂好煩

所以我覺光劍同暗劍好實用
插死晒後排

課完追 SR

閃電狼唔係必送？

岩岩開始玩 抽晒6包
3張sr
火牛 閃電狼同城堡魔像

唔係必送架 如果你係Rank 1果時開晒6包
會係5張SR隨機抽到

最初5隻 好似真係閃電狼最勁 AOE好煩

唔係既 各有各用途

我係咁中暗騎 好似迫我要用佢咁

50金幣序號

LVC2Z3WLWVGKNBXL

兌換網址

後邊先課啦
課完記得拎鑽買任解 唔好直接抽
btw無事前登陸到？ 有送狼啵

岩岩上左r8 等緊fix bug再衝

R8

.上左榜？

無啊 我都係岩岩先知隻game 我都係課少少 買個新手包同升rank包

係呀 但我覺得同前邊嘅人仲有一大段距離

前面重課冇得咁比既

頭位課到9lv

10lv都有

有冇聯盟？

我是但入左個人多既聯盟

終於上到1000

我以家R3應該以家抽卡包，定等到R6先？

今日係開Ser第7日 多左好多SSR

貼下你有d咩

你意思係抽送果6包？

唔係，用金幣同鑽個個

上到R6會有2000金/2000鑽既卡包抽
入面必出一張SSR

咁我應該留錢，定以家抽卡冲上R6

我覺得儲到2000金先抽抵D
R6應該唔難上

套卡可以打上r6嘅 但偏低lv會辛苦d

弓手同箭塔高lv d可以換入黎用

我以家用緊呢套，有冇咩地方要改進，以家勝率都係贏2場輸一場

咁我都係等R6先

睇你D卡 好似玩光水易上D

lv太低 加上無坦好難搞 用賢者試下

點解唔用7lv木熊

我以為銀卡勁過銅卡

轉咗

有冇人玩火光deck可以參考下

原來維護緊 今朝唔記得開卡包

復活卡終於fix
又要砌過卡

Fix左咩？

之前10秒內無限復活
而家應該改返復活一次

維到幾點

好似2點

次次抽卡都唔中用緊果10張

有冇開聯盟

冇開 呢度好似唔多人玩

我開
聯盟名：LiHKG

入左 風中散髮

調整重生印記卡牌效果
修正部分卡片升級時的誤差

聯盟祕法書加倍活動 8/24~8/27
在週五前加入聯盟才能獲得祕法書獎勵

每日登入活動。 8/23~8/29
每天送指定獎勵(應該是不會補送前幾天的 所以要每天登入)

隻game極食電

有冇人更新完之後玩玩下彈Game？

暫時冇事

又唔覺特別食電
同其它game差唔多

成日入場先cut線

連續幾場都遇到吸血鬼 但對面都輸
所以有SSR都唔係贏硬

新玩
完咗教學就送咗隻閃電狼

麻麻地 好好易射死

屌打人

入左聯盟未？

same here

有興趣可以入聯盟

有d想買Rank 5超值Pack

其實唔係好明抽卡

唔明d咩？

Rank 7 SSR火龍幾型
Rank 6定7 開2000卡包好呢

點有金弊 得幾百

做任務

隻 game 最怪係中文介面日文語音

日文語音好過普通話

係咪要高d rank先好抽？
咁送果d升階 又開唔開得

如果想課金買卡包最好升到Rank6以上先課 因為Rank 6開始有2000金/鑽卡包 必出SSR 咁應該會抵D

升階送果D卡包可以即刻開(即係R1升R2 R2升R3........ 每升Rank會送果d卡包)

一開始送果6包卡無所謂 鐘意幾時開都得 但會隨住Rank改變 我係升到R3先開

AR只可以睇人地對戰用到？

輸左比你

咁快有7lv閃電狼同7lv火牛

2000果個 ？

Nt150禮包

⼁以家用緊呢副卡住係13xx,抽到隻龍女但係又唔識用，應該點搞

用英文最好

世界咁細！
定冇乜人玩

差唔多分

$40姐

依家LiHKG聯盟法書打到幾多Rank幾多分？

點睇?

去社群就睇到

龍女點既樣架？

應該係講緊SSR 火龍女

SSR火龍公主殺 光4劍兵/突擊都好似幾好用

終於有20個人

卡 7XX 狂輸

成副牌係點？

暴風雪好似好用過箭雨
迴力鏢有D低lv

係咪要抽卡

但你有幾張都6lv 應該唔會卡7xx
試下用朵花 我覺得幾好用

暴風換箭雨LV2
弓手起碼都到4啦....
如果唔係換走佢....
第一行右2我都覺我麻麻地
換多張下面兩隻裝置是但一隻
點都過1000啦

岩岩差20分上Rank 7
點知輸左

試試先

想問下如果我用緊德魯伊牌組，
咁開包係咪淨係會出同德魯伊有關既牌？

唔係 其他屬性既卡都有機會出

我rank1開左個事前登錄送既卷係咪柒左？

其實千9分前大量係npc
卡牌平均6-7lv上到千9
一到千9分就唔會再撞到npc
場場同真人打 到時至見真章
上過一次千9之後跌返落去都唔會再撞npc（好似係）

唔係 呢個應該幾時開都冇分別

上到1900分 ？

唔抽卡點升卡 level?

呢個先有分別？

問多下，如果用德魯伊牌組，開卡開到德魯伊卡既機會係咪高d定係冇關係？

係呀 呢幾個先會隨住Rank提升
我覺得冇關係

玩玩下火又想玩精靈

估唔到對面8lv咁都贏到

Npc都唔夠打

新玩有興趣可以加入聯盟 LiHKG

木系樹苗好好用 本身47% 對面53%
最後一秒放樹苗出黎即刻反勝

咁樣輸好嬲

成日俾對面屈 level

次次都係輸對面隻SSR 點上rank6啊

課

冇SSR應該都上到Rank 6

LiHKG咁快打到Rank 6法書
我依家個聯盟多人d都冇打得咁快

想問下咁多位事前登錄獎勵派咗未
好似唔多覺有收到

事前登錄果張閃電狼？

今日50金

兌換網址：
序號：3X739PRTY9EPCEPJ

之前有個推薦新玩家送野嘅event

好似就係送閃電狼
個序號佢send左去你Email 之後要自己拎

Rank 7 超值Pack好吸引

LiHKG打得快過我依家個聯盟好多

廢J表示想入聯盟

依家好似滿左

邊個係電俓？

升緊第九級

我果個都係升緊Rank 9法書
但得2400分 你地已經3400

有咩用？？

連登谷都打得幾快

其實仲有冇人想入聯盟 但因為full左入唔到？

呢兩日玩 開場打打下一定會停十秒
跟住無啦啦快鏡士兵死哂
你地係咪咁

連接問題？

終於r9
btw我多左一套事前code連好友碼
有無巴絲未入過？

我就係足球員

最高分係你
之前仲問點組

800分

有冇課？

講緊聯盟佔地個分喎 唔係個人分數

有課啊，課曬啲禮包

以家有4張ssr

我 有咩靚野送

金 卡包 閃電狼

之前好似有位 好想要閃電狼 課完都抽唔到
可以問下佢抽到未

我要

我建議可以比樓主

多謝小陳大銳 終於上到1900

新手加入
點樣拎事前

你之前有登記？

唔記得有無
reg 好多game，都唔係隻隻玩得落

如果有登記的話 個序號佢會send左去你Email 之後要自己拎

好似無收到
算了

留名

打和

我都試過一次

終於上R9

咁快 我岩岩先上到 R8

個聯盟可唔可以踢d冇玩既人 滿人入唔到

或者洗唔洗開個LiHKG 2?

課完好似真係易贏好多
都幾食卡 level

咁多！

神與神的對決

唔識睇邊啲人冇玩

考慮緊課禮包，隻 game 整得唔錯

大家儲夠2000鑽既話最好唔好直接買2000鑽卡包

用10鑽去買任務，最小都可以賺到40金幣 之後拎金幣去買卡包

即係用2000鑽大約可以換到8000幾金幣 之後可以買到4個2000鑽卡包

用鑽買既卡同用金幣買既卡係咪一樣？

一樣 一個係草錢抽 一個係課金抽

凌晨易上好多，多電腦你可以試下

係值得課，課咗係易上好多，我課曬啲禮包用咗300幾

儲錢抽抵好多 2000鑽可以抽4次 但做任務要時姐

課完都輸

其實唔課都上到 只係要d時間儲卡升lv姐

個38蚊新手包值唔值課？
而家連故事個賢者都打唔過

即係邊個pack? 必中一張SR果個？
玩到1900都未玩過故事

係
其實d屬性係咪有相剋

我發覺ranking排親都比人剋

好食卡 level
唔重課點升卡？

慢慢升 用鑽買下任務
冇課真係慢慢升

儲左 2700金，卡 800 升唔倒 Rank 6, 想一野抽哂卡

其實唔會上唔到
尤其你已經課左小小
會唔會玩法出左問題？

應該係

你個陣咁高lv

買哂野卡，升左一張 lv 8 幾張 Lv 7 即刻易衝分左

我1900仲用緊6-7lv

比人屌打 1300-1500升降機

有咩可能

贏左呢場之後1915

所以會唔會唔關卡lv事 玩法問題？

睇最高果批對打..2200 - 2400 分果D人用既牌差唔多全部轉哂。

用緊高rank d卡？

入左聯盟有咩用嫁？？

終於抽到ssr火龍女

可以打聯盟法書

2000抽?

我抽左幾次都唔中火龍

解任儲金返黎抽

抽幾錢?
見人話抽500最抵

2000 我要ssr

有冇重課玩家？

有冇人聯盟法書開到SSR?

終於上 Rank 6

無課玩家

我見lihkg有人中SSR

點解有隻野可以快到半秒內衝底線？
係咪已經有 cheat?

邊隻？

紅色三隻

連輸廿場，降 rank

對面用左無畏衝鋒

呢副我覺得幾好用同夠穩，上分可以試下

唔係好識用分身果張

最普通用法蓋亞同sr射手之後放分身

遇到兩次兩次都輸

你用呢副上到幾多分？

2000分個時用賢者卡住，之後轉呢副上咗R9

琴日試陣見到你

輸爆廠

鬥硬唔夠人打 依家用速度衝過去算 再守

無畏衝鋒

三老鼠 火龍女 雀 9衝隊 再用自然卡 坦守

全球排 84!

成日俾對面屈尼張

我都係火
城牆或者落劍啦

係咪類似CR咁
有d興趣

電ching

半秒衝底線真係

有小小似啦 可以一試

連輸7場跌咗落200分

撞過1次 手殘落錯卡輸左

駛唔駛踢走啲人，我見有啲好似冇玩咁

踢啦

踢啦 我都想入

唔好踢800幾分R字頭果個 我另一個AC黎

睇唔倒 Last Online
定係踢走低過 300 分?

SET分先入到好似好D 唔玩舍D自己又唔走

set 300

卡 1600

差一場上 Rank 7，之後狂輸落番 1400, 仲要無啦啦斷幾場線

有盾隻天使好正喎

利申：無

見過天使+企鵝 好煩

有冇人玩緊低COST隊？
想知道極限可以有幾低COST但又玩到

屌....
累積登入七日拎果張ssr卡個介面唔小心禁走左
搵極都搵唔番 點算

一放盾好似冇打過咁

用劍都搞唔掂

抽唔到

隻水ssr戰艦有咩用

呢隻好似好小人用

噴水但唔扣血

想入公會 但係爆人

死ser?入唔到

求狠評

暫時上到14幾，仲有得上，未有太卡

張守護之牆幾好用

無畏衝鋒呢

有冇人有火龍 點配搭玩

我都想要 抽左好多次2000法書都唔中

好勁又坦又痛

唔識應付城堡魔像 見親都輸

呢幾日好似多左人玩

Sosad, 張ssr中左蓋亞，雖然我知佢唔差，但係我唔想玩木

出坦出箭塔

諗緊換邊張

狠狠咁圍毆

依家跌分跌rank

幽靈塔秒殺

火塔

又一個2000法書唔中火龍

究竟發生緊咩事？

個ser真係有d垃圾

上左2200

2500好難上 今日先撞完11lv SSR 比人扣左成40分

你係game入面咩名

無腳既雀仔

聯盟第二高分

岩岩打贏左你

副卡怪怪地 但又唔知換邊張好

做咩退左聯盟

個group好多人棄左 無人打活動

但依家入其它聯盟好似拎唔到今個法書？

唔肯定啊 如果拎唔到就等下次囉

Lihkg 個團？